[Goodbye Hazard and 歐霸奴 ] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

Thank you and good bye. Eden Hazard

喊左
世三你永遠係我轟既legend
多謝你7年既貢獻
係低谷時候都無選擇走
第一個盃係歐霸
最尾個盃都係歐霸
可能就係命運
希望你圓夢拎到歐聯
大門日後為你而開

如何回到當時...

屌你未埋位就舉左杯先

夏狗特我祝你代表皇馬出場次數少過10場

斷腳收山坐足5季

夏狗呢件假仁假義扮好人嘅撚樣幾撚時死

: 半力就夠贏啦垃圾車

成班staff係更衣室同沙sir煲煙
世3都食雪茄 諗起個年林伯捧住個盃食食茄

佐仔ig個live video 隊巴慶祝好好j

“Thank you Arsenal”

仲要俾豬sir打左一巴

大發人心

鏡頭後前忍住唔慶祝 鏡頭後即刻串阿狗
豬SIR正式變true blue

lm

收皮啦，基奧特踢阿仙奴時你都未出世，懶係基奧特球迷

收皮啦 我撐車仔果陣你仲係精蟲咋 傻屌

干地、瘋狂干狗

忍辱負重人變狗狗變返阿sir既沙利

阿狗 返狗洞啦

你果一掌力留番爬返入狗窿啦 傻閪

形象嚟講
干地真係型好多

CHING唔洗嬲到連post 3次喎

真係好多謝夏神最後一季都幫我地攞隻杯
下年開始我地就要好似曼/利/阿咁n年冇冠了

你果一半力留返黎爬返去狗窿啦 垃垃阿妓

呢度留言要申請呀？算老幾呀？入車狗洞探下你班阿布狗仔要通行證？

唔係阿布2003年你地都唔存在啦垃圾

我愛你 真里奈

豬蛇真藍

唔你老母咩 返去狗窿備戰下年歐霸啦

copy and paste唔洗煩呀嘛

望見他的身影已無法佔有

留番一半力諗下 下年點同獌一齊爭 狗咬狗

講多次啦，你呢度先係狗窿，我返去人既世界啦, 你地慢慢搵阿布拎狗糧啦

你當車係狗 咁阿係咪狗都不如

多鳩餘 唔係xxx就xxx
唔係David Danskin1886年你都唔存在添
唔係雲爺爺你地又存唔存在呀

屌阿狗仲有面入黎攻城

洗唔洗我地貼法比英超圖，A高歐冠圖啊

陰公豬囉 班阿妓冇冠輸波冇歐聯踢都算
最陰公眼甘甘睇住法比豬sir有盃拎就嬲嬲豬
豬sir thank you gif 召喚

都唔知攻乜鳩 一直都無撩佢地 要攻攻49000啦嘈咁耐

想整返件歐霸世三

隊波咁型仲過黎攻城
睇到好尷尬

你死得未啊屌你老母個爛臭閪，同曼狗一齊打歐霸啦，垃圾隊

阿妓嬲嬲豬其實都岩 歐洲賽 佢地都拎唔到冠
仲要a高 法比 豬sir 個個都拎到 點可以唔嬲豬

輸波都唔知醜入黎爆閘 輸都傻撚咗

我會掛住你

班死阿狗自己又比唔到d咩班球員
A高 法比 基佬黎到都開開心心
你地死阿狗又唔諗下係邊個問題 邊隊閪波害左班好球員

有無人撐我畫夏狗特比狗屌既h 漫

笑撚死 原本都預左車太懶散會輸
點知連 5 5波都唔係...
係 7 3 波..
係車7 阿3 呀!
阿妓真心好撚廢

好嬲？

干地個女

迪加真係好有喜感琴晚拎支嘢周圍打人屎忽

成班助教陪沙狗煲煙

依度當年邊個j 過干女露點個張相既

麻煩快d 自首

自己開埋d咩半力都贏果d搶口topic 輸左波都無瘋狂抽佢地水都要入黎攻城
之前係咁笑人空難聯抵你班仆街比獌狗笑

sor lo

求西女人擁抱夏狗gif

迪加係唔係好撚興奮
上年拎fa我記得佢係更衣室都好似食左藥咁

尋日係咁拎支杖撩人

迪加係更衣室舞神黎

輸4比1仲攻城

03年開始計

車路士
英超 5次
FA cup 5次
聯賽杯 3次
歐聯 1次
歐霸 2次

阿仙奴
英超 1次
FA 4次

車狗第一痴線佬

下年走夏，妓都係唔夠我地打

今次歐超杯一定要贏死利狗

如果熱狗一個唔覺意贏埋歐聯，阿狗仲心噏

睇黎可以停一輪內戰

因為有隻阿狗入咗黎汪汪汪

Thank you Arsenal!!!

我唔想熱刺贏喎

倫敦只可以有一隊贏過歐聯
就係我地車路士

David Luiz on replacing Hazard -

”That’s either Messi or Ronaldo. Some cycles finish, some cycles start. I think we have many talents within the club to replace him.

Callum is great. He has the talents to one day try to be like Eden. It is a new story for Callum”.

無錯，寧願高普開齋

班獌狙擊阿狗好厲害

睇球員ig飲水真係每個po都覆
車仔球員kol

岩 熱狗正仆街

五十步笑百步

有冇圖

阿狗無啦啦抽人空難，係抵撚死

柏度原來係第一個大滿貫球員 出面個post講

兩嚿屎係到鬥唔臭 笑撚死我

兵工廠

阿狗已經開始係狗竇屌頭套狗同25狗

daniellasemaan
已驗證
Congratulations to Chelsea and for you my life @cescf4bregas 🎊👌you played a big part in this competition and so happy you will get a medal for your hard work and dedication over the last 5 years at this club 🙏🏻🙏🏻
10 小時

有牌

傻鳩巴克利
成隊運動look坐隊巴走
得佢一個著老西 比成隊笑

差個飛機聯賽盃

成班煙鏟

新教父

我係連登舞神！

godfather

你想我死！？

世三本身想握下手就算

想屌

404

Tvb係tag啲咩

球員唱歌叫大袋續約

鐘意睇tvb又得罪你？

未來就係大袋同切既世界了

咁大袋

佐真奴笑得好仆街

好唔爭氣咁扯咗

上集

中集

下集

估唔到季中打後咁柒
都執到人生第一隻盃

正阿 攬住成億

今年爭前四 幾隊一齊柒 成功拎第三
歐霸抽左條算好既簽 拎冠
二月被炒風幸吹得最大果時 整單唔肯換出黎
雖則輸左個決賽 但保得住個位
行運行到腳指尾 第一年黎教主攻
又拎冠又前三

王子真係幾鐘意車
不過車路士由班主到球迷都錫到佢顛

上次黎香港好鬼nice

大農場直頭變埋王子主場 靚仔真係屈機回哂塘都咁多人鐘意

仲要係歐洲既盃

迷沙了
希望美國仔唔係水貨

有冇人有沙利玩獎牌gif

Chelsea are supporting Stonewall’s Rainbow Laces campaign!

仲記得開紀錄果球係Cezh助攻 同埋慶祝型能到

但前幾日先打完交黎 如果真係公開玩心理戰都幾撚高招

輸到傻撚左

你唔係驚下話

好似劣鳩咁

有世三七成都收貨

自己本土賽教波全部做二奶
思玻里 意乙亞軍
拿玻里 兩次意甲亞軍
車路士 聯賽杯亞軍

第一次拎冠就係歐霸

Maurizio Sarri

💬As long as you read the newspapers, it has no effect. Napoli fans don't want me to join Juventus? The fans know the love I feel for them. They will always have my respect but professionalism can make you take other paths but the relationship will never change.

似走

:沙蛇pls stay再試多年
: Sorry 88

雷欺陰陰笑知有鏡頭影住唔即刻道歉
人不自害，受害必真 假真真假，間以得行

Thanks Thanks Thanks Thanks Marina
誰能代替你地位

重點係佢仲盲唔盲攬西瓜恩 如果盲攬就一齊躝

如果唔盲攬我覺得可以比佢試多年

Giroud 冇可能夠體力踢足咁多場，如果西瓜lan既話就係幼幼上位既時候

時也命也 七年時間
嚟既第一隻盃係歐霸
臨走最後一隻都係歐霸
最尾一場著住車仔既波衫
兩入球一助攻當選最佳球員
Goodbye and Thank you Hazard

炒都要出師有名 入到前四又有杯炒乜9

如果留低可以有3巨頭既地位

我地車仔炒人要理由架咩

比鏝炒6粒算唔算理由？

好唔捨得世三

不如掉轉…

-罰兩個轉會窗冇得買人

-4條戰線

-冇夏薩特

-保前4

邊個勇者敢接？

油王唔happy就炒得架啦. This is Chelsea

而家擔心佢自己想去蛆好過擔心會炒佢啦

古圖斯 加拿斯 DC?

今季好似多左呢d花巧野，
之前聯賽盃決賽又係咁

我都好想攬攬marina

邊度有full match睇番

虎狼之年

熱狗贏左 我地都好心up

煙鏟都咁撚勁

又煲煙 又食漢堡包

呢2年個肚腩仔大左好多 又食煙
都叫仲爆得起

輸一場波姐，又唔係黑哨MMA，樓上隻阿奴做乜咁激動要入黎搞事

讓切仔都輸 阿妓柒撚到

邊度有得睇？

去阿妓隊垃圾隊真係嘥時間同埋青春

個個一走即卡幾個獎

贏波爆閘見唔少
輸爭議判決爆閘屌黑嗩都有

比人屌打都爆閘爆得咁有自信真係好少見
阿妓真係

揸咪果個azp尼？

zappa zappa zappa zappa

認真討論 油狗入主後true blue legend陣

Drogba
Hazard lampard mikel luiz (?)
A cole cahill jt azp
Cech

有冇異議
右翼會擺邊個

企車頭揸咪果個喎？

我啲阿狗frd真係好激動咁話黑哨先輸㗎

聽口音似AZP

叫阿含pls cut your hair

安仔囉，仲要問

歐聯我地係咪第一檔？

yes

依家係睇祖引唔引得走煙狗
炒就應該唔會啦

of course

j.cole

輸波罪臣明顯係自己班主高層教練球員，走去尻屌對手，莫名其妙

油仔入主以來第一個炒球會既教頭

煙sir：贏住走 好過敗走英超

佢等緊油王既一個保證/支持，有既話就唔會主動要走
Btw雖然我唔睇好佢執完隊波會拎到英超歐聯，但歐霸+前三都炒既話真係講唔通

擺安狗真係笑撚死人

一陣group stage 都過唔到又係歐霸

豬蛇

正路就唔撚想熱狗拎歐聯，不過歐洲超級盃對佢地又好似易打d

Auba生性嘅話
今季三殺我地了

咁西維爾杯要改名

撩中袋底 成個彈起

超級杯比猁炒都好過仆街熱狗攞歐聯啦屌

屌你老母咁都有得瀨

講真車都唔係踢得勁
係估唔到阿狗廢成咁

超級杯咪同社區盾一樣
飛機杯一隻

“Despite an initial desire to appeal against the Transfer Ban to the Court of Arbitration for Sport, the feeling within the camp is that Chelsea are considering accepting the two window embargo”.

- @sjstandardsport

沙蛇開香檳開得咁柒

屌 我諗起個呀叔著車仔衫跳舞果段

有幾何開 體諒下

Key夏上去

Perfect match

等鷹上水 睇下有冇沙蛇消息

留住沙sir就是最好的轉會！

其實後面班青訓夠唔夠歲飲酒

BT sport's YouTube 有

係azpi
佢跟號碼逐個球員點名歡呼
切同奧袋同埋今場個有跟去幾個青訓都有份

Captain azpi

Cls唔講以為係大陸車迷學世三跳

Maurizio Sarri's agent, Ramadani will meet Chelsea management to negotiate him signing with Juventus.

Ramadani will leave for London in a few hours.

The goal is to study an exit strategy that can please everyone.

The final decision will arise from this meeting.

- Di Marzio

List B 應該大部份都係U21
同埋睇個包裝好有可能係無酒精champagne

拿玻里人傷心死

佢唔想教車？

車路士專出25狗

如果沙sir走邊個接？

感性想繼續教
但理性上而家走就最風光
加上年紀又唔細想返去好正常

Zola

摩三代coming

仲要有煙食唔洗𡁻香口膠

咁樣走型撚到
好過俾人炒左都唔知咩事

應該係傾賠幾多

沙sir
賓sir

雷蛇唔比佢走播

法比💙

法比有冇同豬腦合照

唔會炒，但唔保證/支持佢咪返意假撈，唔會無隊要又有煙食

撚狗已經同打比傾緊transfer target
真係冇人教

垃圾閪波搵鬼教咩
Hazard又走,仲要冇得買人

諗起用美國隊長,安狗,柏度長做正選
下季歐聯應該包尾出局

但有解約金如果人地俾足錢，煙狗意願又想走就想唔俾都唔得啦

如果真係無買人 更加難揾人教

煙鏟去蛆唔驚比拿玻里班球迷屌死佢咩

唔係有job教緊中國唔知咩隊咩

摩狗夠去獌
賓賓夠教車

Kristof Terreur "Presentation on Monday is the plan. We will see if they make it."

條蝗狗除定褲

不過佢唔係教嗰拿仔咁簡單，佢係真係嗰度出世嗰度人

支那u23

撚伯照踢鏝

獌痢同我地既關係無祖同拿咁世仇喎佢地死敵黎

Luiz=油王
油王岀手留沙蛇

daddy返嚟未

呢個真係不了,會死人

記唔記得當時做乜整呢個手勢

正常就撚仔
希望係Steve holland

又打番防反，不了

lampard or 老豆 教

130m 一個FA cup
m

我想搵1-17想睇叫簡廸

唱世界杯笑柒簡迪出千個首歌

琴晚出乎預料大炒阿妓
屌 我有信心hazard+sarri留隊！
Nothing is impossible!

迪加ig story有

Who need Hazard

When we have barkley!

好撚可愛

希望沙狗stay
就算要走 都唔好搵撚仔
搵番同沙狗玩進攻為主既教練

多狗教頭

Ajax教頭

搵返肥賓教啦
有咩材料就煮到咩餸
transfer ban 未驚過
教紐記咁耐，一撬即走啦

有冇link?
但隊巴上面見到H10同G18都老西

Daddy

條廢中就收皮啦

Pushing no, but he’s not against leaving. He has demands to the club and wants assurances. Will the club do it is another question and if they don’t agree will he accept that and get on with his job here? Lots of ?? That we won’t know till after the meeting

Hawks

Let me get concrete stuff as the meetings today will likely point which way we will go

Hawks

有人買盤？但肥賓啲波同進攻足球嘅距離

demands to the club 係咪一定要斜恩

英國法例5歲就飲得酒

當年 mazacar 都幾好吖
要進攻應該都ok 嘅
點都好過摩狗/撚伯/蘇拿嘅

奧斯卡擺右廢咗大部分武功

但呢點實在無得怪肥賓

當時mata 踢中間.. 佢唔踢邊路邊有得踢..

yes
總好過摩狗擺oscar踢防中

SORRYBALL呢家係咪踢得好左? 定係幻覺

唔係怪肥賓 只係講Mazacar 嘅威力係有局限

卡巴叔ig 有7-13

佐仔ig story

所以後來先至有摩daddy買安返嚟呢件事

諗唔明點解高層係咁放風要沙利走
又撞正屌帥走請佢過去
你係沙利都無癮走啦
究竟想搞乜

當摩狗買安時已經好多人

係咪無可能會有歐霸決賽球衣? 宜家好似上網揾返件18 19主場都有d 難

同問

好波 手足叻
我地用歐霸杯當飛機杯
你用9年冇冠來打飛機

官方得嘅球場store
非官方繡字好多mk波衫舖都有得訂

決定飛一轉倫敦買衫

唔洗同人share運費?

我同人share 機票錢

6個人坐1個位

車路士需要一個長期既教練

6個人格

米基？
放題全盛點都好過azp
冇馬達？

Mata踢得兩季半咪玩啦

從來無必要
以後都唔會有必要

保費? 卡華奴? 艾容?

thx 官方有生意都唔識做，又唔出決賽印字

香港個megastore冇啦啦又執柒左

who？

係呀 直播仲要無delay

應該要放波叔
佢真係好愛車

你相樸手身形點6個人坐1個位..
棺材位都放你唔入...

入行李倉

Premier League will miss Eden Hazard

沙利得到油王契仔認證同挽留

Out

高普97分都out？

一張圖話你知點解要踢歐聯

飲水ig唔比人留言

Cesc仲係隊入面一份子

唔想再睇車踢歐霸

臭猁狗！ ！ ！決賽見！

唔著軌波衫

呢個鄭洲佬已經係車仔icon唔洗著都認得佢軌

📰Marcos Alonso has agreed to move to Atletico Madrid

📇David G. Medina & Isaac Suárez

Hawks shared

米基都叫十年功臣嘅
Ivan認同

放咁多人走係咪大機買到人

仲有邊個可以踢

冇左閘賣乜

Is our legend leaving?!

可能RJ 當佢可以打左

無左個夏薩特 買返挪威u20個夏蘭特啦
入9球

Maurizio Sarri will tell Chelsea that he wants stay at the club next season if they are prepared to give him their full backing.

Sarri will ask for assurances that Chelsea are ready to back his tactical approach and man-management methods.

- @MattHughesTimes

開始有消息

Atletico Madrid want to sign Marcos Alonso, who is interested in the move. Just missing an agreement with Chelsea.

- Marca and Fichajes.

講真 好合理既要求 對每個教練都好基本既尊重 做唔到既執柒左佢啦

放左咪無閘用？又無得買人

支持沙利

According to The Times Chelsea are still hopeful CAS will suspend the Transfer Ban...#CFC

阿爺打鍠，老豆打疤，自己去下體

M朗岩岩今年續左約見唔對路都賣得出
西女人又贏

Baba

牙朗

贏鳩硬既
真係唔想再睇

Ban咗點賣世三

最衰aina 俾拖連奴買左，下季仲係emerson 踢正選咁就搵個青訓左閘算啦，一係就直接轟落個一線到，無謂又買啲二線左閘

朗狗見底真係有價好賣,干地完全用戰術打起佢，真心屈機

做咩又同油王炒？

好彩嬴到R霸 唔係呢2日既po全部都係屌美國行

If transfer banned Chelsea still have some decent options to allow this sale (Alonso)

Azpilicueta, with Reece James coming back.

Ola Aina. Torino have option to buy and want to use it, last decision is with the player.

Jay Dasilva. Same as Aina. City have option, but J’s decision

da silva

希望說服到aina/da silva 是但一個唔走
買唔到人但放到柒朗長遠計都係好事

好心jay dasilva咁後生就唔好set otb 啦

Aina技術一般
Dasilva衰矮

AZP踢返

鷹有無進一步沙蛇既消息

Azp季尾回番血

azp要休息多啲 仲有貨

我改左個英文名做Maurizio

覺得自己型撚到仆街

英超頭半版 隊隊都洗大錢又要踢歐聯歐霸
下年咪爭崩頭

切狗復出有如2億強援加盟

呢2件根本都唔係切狗大袋狗果個level
賣到就偷笑啦
Aina上年仲比人笑緊小放題，今年踢意假踢得唔錯又吹奏返，屌
意假狗一個都唔可以信

左閘有得賣朗真係要狗沖

我唔睇好沙利會用佢先過emerson

所以個價下季一定插水咁跌

依家賣可能賣到40-50m

問題係賣左佢搵咩人頂

Baba Kennedy Dasilva Aina

老實說就4個都唔夠班，aina 同baba 會係比較好既選擇

4個都係垃圾黎

好價賣阿朗係支持既
但同時諗一諗無得買人頂返就。。。

堅狗，牙衣 依2件垃圾其實上季要賣

多狗難得肯出60m 買牙衣

咁人會進步而且吼佢地嘅原因只係喺冇得買人情況下搵個青訓做後備啫

青訓做後備頂一季啦

真

唔係換左領隊搞到賣唔出咩

朗狗一換一高狗
Done deal

朗狗係馬體狗要喎=.=

朗28歲打左閘見頂+唔啱踢sorryball 真係有人接就好放喇

高層自以爲奇貨可居，但實際係依2件垃昨搵到水魚肯高價買就應該即刻甩手

Andrea Pirlo has revealed he was wanted by Carlo Ancelotti at #Chelsea in 2010, but the club told him he was too old.

Pirlo: “#Chelsea said that I was very old - 30 years old! And the other time I preferred to come to Juventus. 'For sure it would have been a fantastic experience but I'm happy that I decided to stay in Italy."

高基呀

講真，想沙蛇留

但佢既target 西瓜，rugani,希沙積真心唔撚開胃

我寧願用譚，丹麥狗，rj 好過

希古思依半季已經話左比我地知佢打高強度同速率既比賽佢係跟唔上節奏

280k 人工+18m 租借費搵條老野返黎屠弱隊好on9

transfer ban 有得delay先算啦

Rudiger

求其搵個姓高嘅兜
transfer ban就算9數啦
根本想做先例唔俾delay

可以垃圾車自己申請delay 或者CAS主動俾
而家都未知結果啫

西瓜都係LAN 返意甲 養老啦

想知西瓜要幾錢?
洗唔洗4000萬?

好似千幾萬續一年

冬天轉會窗復唔復出到？

呢個好可能係沙利留唔留低嘅關鍵

高層依家可能會要求佢放棄西瓜

同埋要求佢要用多d回收/青訓球員

續借一年18M
買斷就36M

咁禁轉會之下都要係咁做架喇
係買最多都係得西瓜同華碩

其實做緊咩

其他都仲有得傾
希狗就慳返啦

上面個阿叔is u

有冇人知今年18-19淺藍色作客波衫邊度有得買
想印夏神

前車可鑑 好似迪馬咁 柒既最多教多半季 下年得咩人腳 醒目緊係去祖 教丙朗定牙朗自己揀

干教國米official

希望干爹打包朗 摩西 baka走

352 vs Sorry ball

支那佬應該大把錢比干爹買佢想要既人啦
想見識下真正既352

復仇吧干地！

國米你想買到乜一線

夏世三筆錢有排續喇屌…

連弱隊都屠唔掂，我為季初撐西瓜懺悔！
呢件野完全係for安撫沙狗既玩具黎！

who need striker when we have abarham??

352 sure win

中碼冇貨
唔知等到幾時先有

冇得等
啲碼係冇就冇
除非下季都著呢件

唔係掛....
即係局住淘寶。。。

唔知香港啲波衫舖仲有冇

盧卡古

大路果幾間打去問下啦

最強翼衛摩西斯

盧卡古去獌真係好on9

朗去下體都得架喇

真正424

Hysaj announces Napoli departure

The 25-year-old right-back has announced to Albanian media that he will leave Napoli for a “new adventure.”

Elseid Hysaj joined Napoli in the summer of 2015 from Empoli alongside Maurizio Sarri.

baka下年會返黎
但佢打sorry ball

無世三 傷既傷 老既老
仲要死攬西瓜

好易開季就比人456

仲有傳奇摩西

抵撚死
有干地唔跟
跟摩狗同自己個frd

而家借定賣左?

過左黎車前途無可限量

佢個FRD 而家有機會去蝗
得番黑奴係度ON99

借

睇干爹有冇錢打救佢啦

可能煙狗都走埋，sorryball都唔使打了

出Icardi換

干爹講到明踢走佢

點都會有BUDGET
最好打包 摩西同牙朗走

下年返來頂我個位

有冇人有張靚嘅夏神iphone wallpaper

支持沙蛇去祖教訓條口水硬頸佬

Joe Cole?

但佢話想要獌 Darmian，未必要牙朗
摩閪就點都啱佢

唔係有禁令咩

有話黎垃圾車咩

假假地都叫沙利其中一粒寶石💎

David Luiz on Roman Abramovich visit to dressing room: “He came and when he was trying to speak - the guys were throwing things at him and he left

有無ching覺得右上好似車頭相

個盃輸俾車路士，人又輸俾車路士

希望佢見到頭套狗25嘅下場

國米仲度縮過車
干地啲target Abc咪又變晒def
會唔會又玩蕉土

干狗，拿拿聲同我帶走巴卡同摩閪2件撚屌

其實啊姨真係有你哋講到咁廢咩
佢有射波有身位係衰走位姐
沙利執執佢應該會有進步

絕對不了

佢教邊隊都同上面反面收場
係得現實唔敢出聲嘅連登毒撚先會包容佢當佢係寶

Willian

冇腦>>>>>>>>>>>>>>>>身位+射波…

所以先想沙利教佢
話晒都進攻型教練

Thx巴

好驚干狗係國米買哂我地d傳奇冠球軍員
baka moses 同牙朗

有冇簡迪捧盃或者慶祝圖?

#112

官網FB都有第張

忍痛割愛

有冇可能歐聯分組對國米同鍠

Yes
皇pot2 國pot3
希望抽到晒教訓比利時狗同硬頸意粉佬

#112有

有無ching記得切hat trick個場係咪著home kit
諗住紀念佢呢個hat trick 印佢波衫

又係沙蛇契仔黎

佢黎左咁RJ點撚算

都冇得買人

呀朗out all in chilwell ok?

下季歐聯章

淨係需要轉黑白filter垃圾車官方真係user-friendly

干地要唔要買曬兩個親生仔
最強翼衛摸西先加意甲中場大殺器巴卡藥膏
50m包郵呀

thanks

仲有牙朗

個死得其所去咗邊

次次見親佢個衰樣加埋死得其所都笑到痴線

傳係下年third kit

今年home同third都正

好撚靚，著去威實溝死女

要比較既話主場特別啲

人地帶hysaj去祖姐

當年干地無聽我講買簡些路真係好on9

沙sir 考慮留車仔

如果條件係買斷西瓜，咁點？

著親黑色都會輸波…（多數）

out.

有無車迷一齊book 巴士巡遊！！

朗狗係唔係傳緊去馬體

好驚歐聯撞到正
返黎報仇

歐聯決賽
車狗：復仇的干爹

干地 鬼佬羅家良
煙狗 公園象棋廢老

夏狗打得兩場都夠入最佳18人

祝佢拎多次聯賽冠軍

而家先見到干地原來著緊dior homme

安都冇份

決賽>>>>>>>>>>其他

切同大袋入咁多波都冇啦

好錢既干地是無敵的

國米都驚就死返落去歐霸啦

Yes所以12年歐聯唔關拉7事

安助攻王點同

干爹買到人
執勁隊波好易

買撚到
Lkk買唔起

借囉，意狗隊最鍾意借到2046

可能獌唔要呢

Third kit 襯返上面兩張車頭相

煙狗 深水埗雞蟲

咁老實講
世3水平打歐霸係超班既

同美斯屈西甲差唔多

無乜理由無切 歐霸打到球王咁

又發顛
呢屆得法蘭克福同阿仙奴似樣d
其他果d球隊根本係垃圾黎

拿玻里、華倫西亞、國際米蘭

國米華倫算吧啦

應該指有對過嗰啲

靚

咁今年車路士既運氣值係極高既

點影都咁可愛

真•車狗

無人摸佢個頭，決定自摸

車路士簽名水杯

爭啲唔記得干狗去國米連尼恩高蘭都有得用

但點解會有NIKE字樣

有無link

真車狗

同求

Conte on his best Chelsea player: ‘There are many good players, for sure, but if I have to mention one player I would like to mention Kante.
Because he always has a smile on his face. He’s a reliable player, a fantastic player. I wish the best for him, always.' (BBC) #CFC

冇切

真係好難有人唔鐘意佢

有 熱刺班狗

熱狗勁到平時唔打狗的簡迪都會出手

諗起DC隻沙皮狗樣

希望歐聯抽中皇馬 國米 新仇舊恨一齊報

我記得當初kante好似係尼恩高蘭plan b

baka同飲水先係

morata究竟係借出去定賣咗？

今季踢得最好係邊場
主場對鏝？

鏝城個場讓牙古佬kdb

我覺得吹大左

反而我最欣賞0；0既聯賽杯決賽

借 但有loan to buy 基本上都唔會番黎

我轟又搞到人無得巴士慶祝

今次贏既意義，可以踢阿仙奴落去陪獌打歐霸、基奧特落鳩阿仙奴面、搞到阿仙奴架巴士冇得用 > 贏個盃

宮廁亮嚟

希望馬會比錢買左佢
儲埋儲埋出年三億買人

幫煙狗破處>送別世三>all

我轟係咪連book都冇諗住book

莫拉達、摩閪斯、巴卡筆錢

純轟角度黎講意義不大因為拎過
世三好頭好尾、沙利老年得子、落阿仙奴面仲大意義

上半季車1-1利
下半季 車3-0白禮頓

一撚定係打鏝狗 無人預贏

green退役都痴到個歐霸 算係咁

Maurizio Sarri’s representative Alessandro Pellegrini has joined influential agent Fali Ramadani in London to hold talks with Chelsea on Friday over the coach’s future at Stamford Bridge.

Sarri is tempted by a move to Juventus.

Chelsea are prepared to let Sarri leave if he wants to join the Italian club, but have told Juventus it will cost £5million in compensation.

Juventus also looking at Mauricio Pochettino.

再見傳奇Rob Green

我哋今季既吉祥物

Kepa反高潮

Best signing of the year

如果龍門衫仲有得買就印印佢先

In the 18 months since Giroud left Arsenal for Chelsea FC,

He has won the FA Cup, the World Cup and the Europa League (being the top scorer in the competition).

Not a bad 1.5 years.

綠叔同傳奇古圖邊個有代表性D?

Z哥斯達、巴克利、艾馬臣咁既質素上車2年
都拎到本土、歐洲錦標

離開阿仙奴既下場

情迷西班牙

斷腳死啦25狗

咁快手

其實係咪已經過曬數唔想又見到逼宮

舉定皇馬波衫

點renew membership?
click renew彈去login member, 但係logon完無制renew

屌 係buy ticket入面

又送錢俾marina

咁樣公眾舉定都得架咩
Marina快啲告鳩佢令球會損失

冇波睇2個月 又冇轉會 車區會唔會變死城

做兵

你可以J兩個月傳奇夏薩特幫皇馬踢friendly

幾時第一場friendly

綠叔其實真係好簽

公宣左幾多次 上次ig廣告 今次童裝波衫

西班牙狗真係好撚中意笠波衫

hawks 有無消息話 green會 join 車教練團？

聽日開始stadium tours可以同歐霸獎盃影相

BREAKING: Chelsea defender Marcos Alonso has agreed to join Atletico Madrid. (Marca)
係真唔係，係就好

用Emerson?

買到telles就好了

車未agree

Chelsea squad singing Hudson-Odoi’s name following the Europa League victory with a shout of ‘sign the contract’ in the background. Love this club. 💙👏🏻

大袋

但Marca 係tier N

2012年拎歐聯 直至而家都係不斷重睇比賽，精華 開心既感覺仍然瀝瀝在目

2019年拎歐霸 開心完一日 重睇完場比賽 興奮既感覺就冇左

歐霸同歐聯既分別

當然啦

嚴格嚟講
係第一次歐聯同第二次歐霸嘅分別

第一次歐霸都少重溫啦
不過第一個歐聯真係好多經典入球

歐霸始終對手實力同歐聯差太遠 唔記得正常

google隊

除左法蘭克福同阿仙奴外
我都唔記得仲有咩

當年肥賓諗住加時唔換人住，點知伊雲頂入絕殺入球，第一次攞歐霸，完成大滿貫，都係好high

今次對阿狗就算吧啦，佢地照理比我地更有決心，但下半場真係一pat屎咁

贏左阿仙奴就夠啦

It’s Isco

其實2013個歐霸都係開心左一陣就冇左feel
2012果屆真係有今生冇來世

仲記得muller入波果下 灰到爆 諗住可以熄電視 點知杜奧巴一個頭鎚追平 叫左出黎 去到加時杜奧巴輸個12碼 心諗又做咩on99番黎喺禁區kick跌人 點知又唔入
去到互射12碼 馬達射失 拜仁頭兩輪射入 心諗 唉 挨左成晚睇場波 結果都係得返盤吉 點知

係撚 一睇右手臂紋身就知係世3

世三粉碎性骨裂仆街死三族

如果車本身無前四 會興奮好多

要怪就怪拖舟做乜咁快翻食回頭草

係邊個根本唔重要 因為夏狗已經走左10成

鬼叫鍠成班食左屎咁

光頭狗我屌你老母

Odoi

好番有以前7成都偷笑

牙朗del咗ig

老西都送走佢啦，趁有人要清走條高薪廢柴，大不了艾馬臣踢正選，沙包後備右閘azp+rj，齊哂腳

其實牙朗真係世界top3，可惜戰術唔岩用成過街老鼠

"It was an improvement going from Arsenal to Chelsea. I knew I would have the opportunity to win more trophies. I’m a Blue, a proper Blue. It’s a new chapter of my career and it was very special to score. I am so proud of this team."

- Olivier Giroud

高狗done deal未

現今閘無速度已經係top3啦

冇出波冇速度冇疊瓦都世三

左閘嘅射術計就有top3 嘅
但其他野

高 佐 切

條領

跪求夏狗車頭相

有冇人想放走kante換普巴？
我覺得普巴會岩用過kante

岩續約起碼值四千萬😾🤜🏻

歐霸最大作用係拎歐聯資格
本身無前四,會緊張好多同開心好多

不過見到SARRI第一冠仲有世3光榮離開都開心嘅

高狗 佐狗 普巴
條中場線應該僅次於鏝

我地有破產版普巴

有白人版pogba啦

我車繼一堆新messi之後
又有新一批新pogba

依件真心覺得似林伯
要多啲時間浸下佢

掉落海浸

According to Alfredo Pedulla:

“Chelsea have agreed to release Maurizio Sarri from his contract so he can take the Juventus job.” #CFC

Maurizio Sarri’s agent - Fali Ramadani left London after a meeting with Chelsea. The club are ready to free Maurizio Sarri for Juve. The agent also gave positive signs to Juve.

Positive meeting today. Chelsea are ready to release Sarri. His agent Ramadani has left London already.

{@AlfredoPedulla}

屌

Alfredo Pedulla 的意大利文twitter

條友報沙利消息幾堅

沙利比世三跳車先

五百萬速速磅唔好兩頭望！
唔做上會啊屌你老母你當呢度百老滙呀？

屌你老母艾歷尼

其實佢都算早成名
宜家先25
但25既林伯已經可以打足英超38場入13球助攻16

沙蛇

搵件無腦既同個出名聰明既比

呢條柒碌上年撚左車狗成個summer
但講Sarri news可以聽下

完全同意

玩撚完

Carefreeyouth: Meeting has gone as expected. Sarri isn’t as committed as he sounded in press conferences. If Juventus agree to pay the compensation then the club won’t stand in his way

祖一過數

呢隊波都係黎搞笑

welcome 屌帥！

車路士=笑話

又走回頭路 on99

又浪費左一年

油仔

油狗仆街死未呀？

你咁講米基拎過晒英超FA歐聯聯霸

做乜撚野

夾左一季d野無撚晒

世界仔都辭工 油狗呢啲閪老細

一隊班霸食住煙教又有屍朗用
一隊場場俾人fuck sarriball高層又on9
係車破左處攞到彩走咪算囉講真佢啲部署都幾撚廢下
要搵個控傳教練都仲有幾個人選唔要舊巴克利教就得

除咗膠層, 我真係多撚謝哂場場"fuck sarri ball"嗰班倫敦球迷, 你哋恨到啦仆街

又做乜呀

岩岩開始適應傳控有小小睇頭咁快又走，打返防反又唔係，兩頭唔到岸

估唔到最後都係班反沙賤種大勝

求佐仔留低照踢Sarri Ball

沙蛇走埋真正絕望 已經無左夏狗仲要用雷蛇防反 到時兩頭唔到岸

直接做Player-manager

summerc條賤種猁幾時入黎慶祝

Jose pls save us

沙利套Form已經輸入咗係佐仔個腦
你可以走了

上任已經開始追擊

油狗仲想懵到幾時

如果真係艾歷尼，佐真奴應該當比真歷咁用

兩位傳奇領隊

沙狗自己想走。。。

既生瑜，何生亮！

welcome no one

前兩日先話唔走 唔會去祖
今日又反口？

一個仲教緊班霸
一個冇人請講緊波

從來都係話完final先傾

因為臥龍係需要三顧草蘆！ ！ ！
識做啦油皇叔！

無hazard+transfer ban真係鬼同你黎

有心想長遠發展就應該挽留啦

Jose下季帶我地贏歐聯

撚仔泰利係為球會好就唔好返黎
呢隻鑊叫油狗/閪女人食撚左佢

好驚下年變今年摩納哥

冇得買人Jose都肯返黎就真係車史上第一legend

支持摩狗番黎重建，橫掂都冇龍骨俾佢賣

唔知點解覺得佢真係有機返黎

收嗲啦

唔好啦...

If Sarri does go, it sounds like the decision is probably a bit more mutual than some feel.
Sarri might have concerns over the transfer ban, some have reported, so could see Juventus as a good move.
But it’s clear Chelsea too have their reservations over Sarri, still now

車都係有concern

摩狗快回 冇世三冇古圖 唔使驚玩野

Pulisic, Odoi, Cheek, Mount變哂工兵

Pulisic一心嚟打進攻足球 慘變oscar

其實真係得摩帥先治得到西女人
有小小期待

條八婆想點呀

老老實實留沙但要硬食西瓜咁寧願唔要，同埋佢既買人Target 真係 如果車真係想認真玩青訓，搵過個都ok既，全力追Ajax 教頭啦

沙自己都想唔留，車唔介意留沙，但要沙聽高層話，估計要逼佢放棄西瓜同用青訓

希望全力追ajax教頭

可唔可以快啲firm教練

走沙問題係搵唔搵到進攻教頭又肯用青訓，ten hag 肯黎就奇

青訓足球玩一季半季收皮又比人反到時又重頭嚟過

Maurizio Sarri is waiting for the final confirmation from Roman Abramovich to leave Chelsea while Juventus do not expect to have to pay any compensation.

- @DiMarzio

Sarri tells Chelsea he wants to leave

-Sky Sports

Mola mola

要返啲玩進攻既教練就冇乜問題
行返舊路玩防反就真係屌佢老味

屌帥is coming to轟！！！

不要哭 我也忍得了這些年來的委曲

沒法真心愛下去 只好真心真意的結束

避嫌都費事！夏神拎皇馬波衫合照

【Now Sports-體育】勢將從車路士加盟皇家馬德里的夏薩特，最近度假時毫不避嫌地拿起皇馬球衣跟粉絲合照。

梅開二度為車路士捧走歐霸盃後，28歲的夏薩特（Eden Hazard）飛到西班牙的馬比拉度假。根據英國《鏡報》指，他在當地被一名侍應認出，並把一件皇家馬德里球衣遞上。

夏神大方地在球衣上簽名，更拿起來跟對方合照。有趣的是，這名侍應原來是巴塞隆拿球迷，叫夏薩特不如改為加盟皇馬的死敵，夏神立即說：「不！」

盛傳皇馬在周一就會宣佈以總值1.15億鎊羅致夏神，他在歐霸盃賽後更指這是自己在車仔的告別戰：「我想，這是告別了，不過你永遠不知道將來的事。我的夢想是踢英超，已經為其中一支最強球隊效力過，所以是時間尋找新挑戰。」

圖片來源 : ©AFP

死疤狗黎

重記得之前歐聯final 又係射失十二碼，有陰影，巴哥個頭鎚真係大叫出黎

我迷沙既其中一個最大原因係佢可以令切依種有潛力但心態差既球員進步

行返舊路好on 9

比屌帥教真係預中場又塞肉腸

歡迎定巴卡回歸都得

咁多年都係衰高層決定

唔俾錢就仆街啦死乞兒

干地雖然用蔗渣打出燒鵝水準

同時令摩西依種袋底泥變做水準之上既球員

但奈何大家知道勁極都係工兵料

相反沙狗哥狗依類教練雖然踢出黎既戰術要求高

但教出黎既球員真係世界級，摩西依d 球員就算點學都唔會學到 因為資質有限

而我地隊入面永遠唔缺天才球員

所以沙狗走真係好可惜，不過大家都要明一個人無心留，強留佢都無用 如果祖肯比解約金，高層strong hold 反而顯得on9

最驚乞兒蛆一個仙都唔撚肯俾都照放行咋

因為以切狗一開頭既防守態度

以干地既性格一係擺佢上進攻線 根本唔會比佢踢中場

Cho 直頭唔會有機會出場

所以行返回頭路請件更加熱愛肉腸既屌帥根本係on9

就我而言，下任教練人選我揀雲加

Green都有荷里活片

屌你油狗

雲加教新仔有一手

如果係教1-2季去提升青訓既話無人比佢更岩

雲加真阿，唔會教英超

關油狗撚事咩

表面睇挽留沙利既條件就係續西瓜
但西瓜係英超既戰續

其實當屌帥辭職，跟住幾個鐘就已經傳出蛆記首選係沙利，車迷就應該知mola mola

比著沙利，車無轉會，球迷傳媒日日屌，去到蛆記，傳媒係超級尊重佢老人家，有個仲好屈機嘅C朗用嚟爭歐聯，仲可以日日煲煙，你都識揀

呢度日日講sarriout果班仆街恨到啦屌你老母下年林狗教到碌柒咁你地記住唔好出聲呀

一個算係有啲名氣既老將可以咁既形式退休
我覺得都算無憾了
咁多年英超經驗，球場上下，我諗佢都教到kepa幾多野，respect

但佢係拿玻里人 走去教死敵

干地都比人屌緊去教國米

屌你老母狙狗正一大種乞衣

油王：let it go let it go chelsea don’t need him anymore

蛆一向識計數
車又要做蝕本生意

以油王性格 我都幾肯定係唔洗錢放佢去祖狗

今晚撐猁

沙利走唔緊要

唔唔好走回頭路請屌帥肉腸流教頭就得

Can confirm it‘s being reported across all Italian TV & radio right now that Juve have negotiated a fixed and final settlement with Chelsea to release Sarri from his contract at SB.

It’s also being stated that this is in accordance with Sarri‘s wishes, he wants to go home.
ITK🇮🇹

又換coach on79

Abramovich is also considering for another manager before give his answer about Sarri... one name on his shortlist is Frank Lampard, but not the only one 😉 #CFC

其實喺意大利教練轉來轉去好平常，好多教練都教過幾支班霸，安76簡直係經典啦，d球迷只會嘈一陣

喺英格蘭你唔會見到一個教過獌嚟教猁嘅

食撚屎啦屌你老母油狗

阿積士果件啦

沙sir working holiday

講真sarri都唔係d咩冠軍料

屌你老母閪

但已經係 best option available under transfer ban

的確係 交左成年學費再走回頭路真係on99

而家隊車都唔係啲咩冠軍料

而家咁樣仲簽唔簽到華錫

請白sir ok?

肥賓算啦 要CV有CV 又唔洗大洗錢

出年車仔隊波會變成前四都有難度既隊

人地依加有大水喉射住

Frank Lampard coming back to a huge disaster of a club, fresh manager with only one year experience. Six months in "Lampard OUT" banners, and legacy beginning to tarnish.

Can't wait 😍

不過講真，畀人fuck Sarriball咁耐，係人都嬲啦。
最後仲拎埋個歐霸畀你，仲想點

咁佢件希狗點算，仲有佐狗

其實好柒 2013年車狗都話唔會搞勝利巡遊
因為只係mickey mouse cup
但阿狗今年就想搞

根本沙利第1季表現就合格有突

兩入決賽，聯賽第3

買人係買得左狗同季中借西瓜比左18m

但達狗借下體會都賺返18m

Kepa 唔應入佢數

反沙全部食屎狗絕子絕孫含家剷

如果煙狗想有全權先留，咁傾唔掂真係唔意外
never challenge Marina

我傾向係蛆記package，至少下季嚟講比車吸引好多

而且車嘅領隊多數一年起兩年止，見好就收光榮離開佢可能認為幾好

下季準備護級

入到auba決賽重唱嗰班我真係屌你老母

想沙利去到祖記贏歐聯一巴巴車鳩班柒頭皮

過到干地先講

祖記既人腳訓係度都贏意甲啦

Fabrizio Romano
‏Verified account @FabrizioRomano

Maurizio #Sarri today had a meeting with Marina Granovskaia; and he confirmed his request to leave #Chelsea. He'd become new #Juventus manager, the agreement is almost ready.

老實講，祖幾時都吸引過車啦
對意大利人嚟講更加

市場上available 既名帥得屌帥一個
不過真係唔想走回頭路踢防守波

垃圾英國車迷

屌帥簡單嚟講係無風格

場場唔同陣

雲爺爺過黎教攞杯

沙利都做埋25狗

拿玻里fans

容我張狂 林伯依家頂盡係二線尾

冠軍唔係只得熱血一條 form 既，舒服類都可以係冠軍

英冠教頭點止二線

沙蛇霸氣贏住走
二月有份fuck沙利 沙利out
對唔住佢

連升班都未攪得掂

轟專出25狗
教練又25
球員又25

講真林伯係有料既，睇得出佢係有戰術有諗法
不過都係要浸返幾年先好教大會
哥迪奧拿同施丹既出現搞到依家隊隊都想直接拉個名宿上位

祖狗真係死賤種 無撚講錯

嗰排屌都叫合理啲
屌你老母入到歐霸決賽都仲屌嗰啲真係戇鳩

想要人又唔撚想俾錢

痴線 今年都算係咁啦 有前四加2個決賽 1冠
又要換教練

油狗可能係純粹做一個順水人情先會免費送佢去蛆

更重要係得一年執教經驗，都未睇到戰術風格就去教豪門，唔通教完一年做個看守領隊跟住lan?

當daddy死架

Fuck lampard ball!
U gonna be sacked in the morning!

下季係咪又要體驗摩三既黑暗賽季

2線球隊
自出自入 0吸引力

要安76要Daddy都唔要屌帥啦
見佢踢阿積士就知佢冇進攻套路啦
下下燒味足球 防守又教唔好

Daddy都叫防守好先啦

沙利去祖真係痴線
沙利點騎到牙朗 強如肥賓都畀牙朗搞到當季即炒
沙利咁要求合作性
加上沙利根本唔叻大戰 妓下半場自爆之嘛

沙利係現時冇得買人既最好選擇
佢識得培育幻幻
屌帥識閪咩

打比郡嘅人腳踢到咁仲想點

沙利教既每一隊波都好團結

我唔覺得佢會騎唔住牙朗

因為佢從來唔係一個要騎住球星既領隊

佢係一個同球員打好關係共同進退既領隊

我敢講佢教祖記，下季祖一定破紀錄分數贏意甲

下年切狗打到碌柒咁就知煙狗教佢係有一手

唔想林伯咁快入黎衰收尾呀
唔想由以前史丹福橋球場掛住L8 Thanks for everything 變做 Enough is Enough Lampard Out

一定會
精既就自己唔好接

打比附加賽常客黎

去打比郡都比人狗化

安咁忠心都畀人屌啦

屌帥 or 撚伯

不如搵番daddy 啦

咁多人要做順水人情點搞

油狗咁既管理同用人，依家先注資既話實柒過P$G

班鬼佬對佢教波好有幻想，勁心急想佢即刻返黎教

但係類似歐聯十六郎咁上下

仲有雲加

收皮啦油狗，個好老闆光環燒晒㗎喇，唔好搞到班Legend啦

4選1 你地慢慢揀!

咁我情願要摩狗

至少冠軍教頭 + 鐘意軌

英冠見

摩狗食撚屎啦

大家仲記唔記得我!
玩進攻足球 又係true blue legend

Jose

另要屌師 不要摩蛇
最好係請返識教進攻教練
唔想變一年又打返老本行防反

佐仔直接做player-manager
Sarriball大腦

咪撚走呀沙狗

屌帥都唔係教進攻足球

有冠加前4都走 車路士真係難服侍
林8黎教唔係問題 不過最少幾年後囉

沙蛇擺明想番意大利有得場場食煙
係英國踢咁多場無得食好辛苦

啱啱先落實教馬賽

邊個叫摩狗返黎就冚家鏟

世三肯官宣未

Steve Holland

摩狗唔會再入宮啦
一陣比同一間球會三炒 對佢嚟講都幾侮辱

唔撚想撚狗教呀屌
沙daddy stay pls

高層唔開聲支持煙狗好on9

覺得沙sir 肯留低已經做得legend
肯教而舊垃圾屎

沙利係拿坡里被人當神咁拜, 都要選擇黎車挑戰英超喇, 點都唔會教一年就(敗)走掛 !? 佢咁迷信, 應該跟蘇民峰批命咁宜靜不宜動, 一於留車喇

屬豬事業 2019
受犯太歲影響，事業運慢下來，不宜太進取，一切以不影響情緒為先，收入與工作進展順其自然。

可以起球場了

班反沙賤種係咪開緊香賓慶祝？
日日沙狗out

轉咗風向喇

大家係咪唔記得左打比郡贏到曼狗

下季全季西波 歐聯分組賽出局

新人入黎

西女人真係好撚西

係呀 所以佢踢英超可以入big six呀

我理得撚狗教打比教成點
事實撚狗同沙狗風格完全唔同
踢左一年傳控進攻足球球員開始適應又行番回頭路
好on9

沙sirstay

寧願要Daddy算 起碼已經做左狗

呢個時候沙利走仲傷過世三走
夾咗成年嘅踢法啱啱先見雛形又要重新適應過
隊波方針咁唔明確 點留人

完全唔係想撚仔依家教車，但係成班係到吹奏打比郡踩撚仔勁on9

屌，油王同西女人完全冇心請個DoF / technical director黎睇住盤波，做親決定都好似睇心情咁，就算沙蛇要走點都要磅水啦，如果唔係仲成世界既，車路士個朵都唔洗出黎行啦

比油狗咁搞落去 真係無人肯教 老細足球

佢當年炒教練唔手軟
出曬名無情急功近利

依家贏盡一切先收火姐

林伯幾有料都好
但上到英超輸經驗都輸死
英冠一個比爾沙已經玩得死你
英超啲暗黑兵法佢點頂

寧願什麼都不要

唔通真係要我鼠蛇出山

仲有世界球會飛機盃未拎
希望油王唔好收火住

到時變鼠狗

星期日宣布沙利走
星期一宣布世三走
All sell

洗唔洗吹到咁

真心，雲加係車路士真正救世主

咪請左頭套狗
不過要避嫌我諗起碼到7,8月先公佈

Selling club領隊free 當家球星賤賣！

屌沙狗割禾青

閪鼠

主場班球迷真心含家剷

沙sir不要走

沙狗out埋下季唔洗睇都得

閪極都有前四
唔明佢地仲屌乜

真係幾核突，季中屌到飛起，日日屌鳩sorryball
唔係唔轉得軚，但係而家走黎屌英國班球迷fuck sarriball，知唔知醜 ，好唔好意思呀

得你同我由始至終撐沙利撐真里

走咪走囉，一季操得d乜姐，沙狗堆核心全部老野黎，過多季都洗牌重頭黎過啦
夏狗走點都傷過沙狗走啦下話
又話沙狗嘥左黑短人簡狗，而家沙狗走又挽留，笑死

季中講句俾啲時間沙利呢到已經地震

撐沙狗教多季
始終夏狗走咗先見真章
想見識下真正sarri ball

摩daddy 走馬上任，帶領我轟重返榮耀，打造鐵血轟路士

傳奇沙蛇快走

同連登班反沙一齊含家產最好

無人話過佢季中唔抵屌,唔屌佢應該仲見到alonso正選
但屌完佢真係有改善,用多咗青訓,少咗kovacic換barkley
而家拎埋第三都仲屌真係好on9

而家連黃金15分鐘都無埋
大改善la

以我所知上一手干狗同球迷好close
同沙狗相反
同埋聯賽盃走場單野班英國迷好反感

佢係想講你地而家出來屌鳩英國反沙好on9
因為對屈狗之前連登反沙聲音同英國一樣

季中6-0 4-0 2-0 屌沙狗有咩問題，佢果期真係忽上腦嘛

你地咪扮野，果期呢到個個屌沙利

係-6有第3位，風向先轉
既然負碌，不如比多d時間沙利教

有冇人覺得沙狗咁樣走左去好撚仆街
佢要左狗希狗 幫你買撚哂
學費就交左一年
而家拍拍屎忽走左去

依家就係閪女人油王寧要基奧特，都唔幫西瓜續租/買

冇人話唔俾轉風向
但成班人屌鳩鬼佬反沙

講到自己好清高由頭到尾比時間沙狗進攻足球咁

季中唔屌一定唔會有今日嘅jorginho

你講到沙狗有上連登睇你comment咁

反得就咪依家要走先撐啦
事實踢左成季都冇真係打到所謂sarri ball
歐霸靚籤先攞冠軍 加其他隊自爆先有聯賽第三
佢自己超班有form就話想佢留姐
有夏狗係手有歐霸有英超頭三好正常

英超有助攻未

咁都內戰 聽日英國朝早準備歡送沙蛇啦

季中唔屌一定唔會比艾馬臣打決賽

原來外國都feel到阿朗素被列入不受歡迎既球員

現場都有屌jorginho

成個連登由頭到尾得阿鉻一路迷沙
其他人要屌鬼佬反沙就收收皮先

呢個時候仲內戰

球迷結果論係好普遍嘅事
正如摩狗踢西波但贏冠軍嘅話 咁咪唔反佢囉 但踢西波又戰積差 比人反都好合理

車區有咩時候唔內戰
內戰係車post既引擎黎

呢個真

Ching我想問下呢條Link入面嗰件係成人定小童裝？
驚買錯 thx

咪搞啦 番黎賣埋切同大袋拆第二次骨就有份

成人

我想問呢件同你比我條link嗰件有咩分別？
點解價錢唔同？
Thx

干地同沙利都有上連登

你呢個連英超字
我嗰個球會字

仲有鼠囝老死Marco.Reus！

講到依季好似練到好有form咁，之前咪係咁屌班球員零走位 同沙狗垃圾換人
都仲未計作客英超前十食曬屎，聯賽最後5場贏得1場，唔係其餘幾隊玩讓四 有撚前四咩，依家完歐霸final就一齊迷沙，cls

銘囝季初同我曲線反沙

有冇風係講飲水同巴卡而家點 係咪要回歸啦

屌魯廸加支野

踢隊帽又俾人屌

一定要由一開始一路迷？唔可以因情況改變?
到而家有頭三有歐霸啲死鬼佬仲喺度嘈唔撚屌得？
而且而家好多人都係覺得在情在理上都應該要煙狗 而唔係真係迷佢

一定要由一開始一路迷？唔可以因情況改變?
到而家有頭三有歐霸啲死鬼佬仲喺度嘈唔撚屌得？
而且而家好多人都係覺得在情在理上都應該要俾多季煙狗 而唔係真係迷佢

剩係做big six作客蟲呢樣野已經夠死

都話左轉軚冇問題
係有人而家懶清高屌鳩鬼佬逼走沙狗
但實情係自己都有份大大聲屌

今季sarriball = 10號戰術
如果沙利留隊條件係借/買西瓜+下季夏神離隊
唔睇好條固執佬有咩貨交

車全隊防反入血，有一個識得教進攻足球嘅教練喺重建期傳授下d控傳戰術其實好好，兩季三季都ok，有埋傳控意識，加埋熱血精神，就可以認認真真諗同鏝猁鍠疤拜爭霸

但係上年油狗要請沙利，我係好有保留，因為睇過拿狗個戰術就知道唔易上手，兩季係最低消費，油狗唔係一個有耐性嘅班主，車迷都唔好得幾多

但係出乎意料，油狗比想像中有耐性，而且季尾開始見到少少Sarriball雛形，而且季前目標全部達成(前四+捧盃)，佢老人家就話要走，都唔知係咪報應，車嘅轉形最多只係半完成，而且無埋世三呢支扶手枴杖，邊個教都唔好期望有好成績

買英超算

Welcome Erik ten Hag！

其實我明你講咩
對上次主場都已經5月5對Watford
嗰場先啱啱好確認前四,大部份人都喺呢個時候轉軚因為有前四覺得仲屌佢好唔合理
而宜家屌主場球迷反沙根本中晒回力標,因為確認前四之後隔咗一斷時間無主場過,高層只可以拎5月5嗰場主場做準則.所以屌主場球迷=屌5月5號嘅自已

市面上仲有邊個進攻型教練可以揀

今年已經係前四都有難度

一直覺得沙狗抵屌但需要俾時間

仲講乜撚
聯賽歐霸是但一條路都直入

#Joseback
#Joseisblue

沙sir咪撚走

我一早撐沙

企晒兩邊一定中

咁仲有傳言蛆記想請哥狗或者肥普嘅，今晚歐聯決賽之後咪更加清楚

你估而家仲係十年前靠防反就可以稱霸咩
依家強隊鏝疤痢果啲隊隊都打壓迫控傳
一黎防反唔一定攻得入死守隊兩黎哂體能易傷
可能打強隊可以玩下防反
但係長遠黎講要做強隊始終都係要打控傳去對弱隊
你比班打慣防反既球員黎又唔開水喉
哥狗都教唔掂啦
第一季黎講沙里教得真係已經過得去
球迷又閪老細又尻球員又大袋 真係痴撚線公司

好賤格，cap圖鞭屍=,=

我講緊炒柒對手未

係對手既半場踢，點都好睇過係自己半場踢既。話唔定油王會加簽沙利多兩年，又加人工留佢呢，再加大袋續約5年一齊官宣

沙蛇主動想走 家庭原因 同有祖記教
高層話見球迷唔鍾意佢 比下家比錢就放行
祖想等歐聯踢完之後 請肥普 但有4年約 難請
沙蛇實際d

希望沙蛇留意下

BB好波

蛆狗唔似會俾錢

今年打打下其實都食哂下半版

咁聽球迷話 球迷叫佢簽人又簽dllm?

食到一次囉 但唔係主客兩輪都食得晒

前排真係打得差
呢排得好
咪俾d時間囉

有無全場波連捧盃download link?

唔求咁多
希望下任領隊唔好因為大傷棄用今季打得好既切

點會棄用 有邊個好波得過佢丫

睇就睇 傷完出黎淨番幾多

希望做到世⼀

希望去皇馬拎完金球獎同R聯即刻返黎唔收錢踢到退休漢堡包雪茄任食

希望佢走左以後唔好再返黎唔好再提起車路士
我地恩斷義絕！佢以後係皇馬傳奇！

比利時人+狗： 皇馬訓練強度比車路士高

果陣成日話沙狗好躝
估唔到最後頭4+歐霸 沙狗真係自己躝

今晚全力撐痢

好想夏薩特拎到歐聯
但又唔想古狗拎到歐聯

呢句好sad

There is still a flicker of hope: From the reports, Sarri's agent met Marina to convey Sarri message but the reply from Marina was: No problem but only Abramovich will make that decision. The fact that Roman didn't give Marina the order to dismiss Sarri means there is hope.

Roman hasn't made up his mind, that means he's hoping to convince Sarri. He can't come to England & Sarri will travel back to Italy today. It's obvious that Roman will have a one on one meeting with Sarri somewhere. If he can give Sarri the assurance he wants, things can change.

油王挽留沙利

油王月下追沙利

又要油狗出手，西女人廢撚到

屌你老母沙狗 割禾青?

證明世三唔揀錯 班管理層又亂黎又縮骨 點贏歐聯

油狗如夢初醒吧！

油狗：想要乜 出聲啦！

油狗要讓步，或者沙利需要一d保證，或者其實沙利同油狗見面純粹出於禮貌，要老人家改變主意都有d難度

賴得就賴
換教頭咁大件事不嬲要油王揸旗

迷沙了 教多季先啦

煙狗已成過去
大家一齊展望下摩sir回歸好鳩過啦！！！！！

Jose back!

welcome 屌帥

[奶鍠世三與奶蛆煙蛇] 車路士球迷又換領隊討論區

原來咁多人支持摩佬
時間證明左車二期佢係無辜

We couldn't be confirming worse news. Beloved Sevilla star José Antonio Reyes has died in a traffic collision. Rest in peace.

都打咗一排好波
rip

又死 今季走左好多件

All #Chelsea loaned players are officially returning to the club today.

費事其他人嚟變狗咋

真係唔知摩佬仲會唔會肯返車仔
希望佢幫車拎到次歐聯

仲含摩嘅去仆街死啦

冚家鏟

以前玩英超經理人好鐘意用佢

+1

前球員法比加斯：(對於沙利使用小將的方法)對他來說很困難，因為從教練的角度上說，每天都是行走在保住飯碗的鋼絲上，當下的足球，可能連輸兩場就直接被炒。因此有時候教練才不願輕易改變，或是信任一名經驗或許不足的小將。他們或許訓練中還可以，但比賽他們可能僵硬，或是犯錯。如果他們不夠堅強，這樣的錯誤甚至會影響到他們的將來。我不會過分地去責怪教練，我知道這是困難的，在赫臣奧度爾處理很好，他在繼續努力，他以微笑來接受，沙利還有全世界都知道他配得上出場

(對於赫臣奧度爾)是個自信的好孩子，我記得他跟干地的第一次訓練，我們練射門，他的射門特別好。之前我冇見過這樣的小將，當時他還很細，而且還是第一天訓練，但你能看出不一樣的東西。你練得更多，你就能看到他越來越有自信。他能在訓練過人，毫不畏懼。他真的很有天分，也在慢慢地成長，季尾期他出場多了，因此沙利就只能讓他上陣。他配得上這些，路夫斯捷克也是如此，他們都錯過歐霸盃決賽很遺憾

18-22歲依個年齡層黎講

法比我覺得仲勁過美斯

大袋奧射門特別好
真定假呀

練波無真正比賽咁大強度同壓力可能有唔同

1001

1